"支那"人已經out, 正確係叫"辱華"人

"支那"人已經out, 正確係叫"辱華"人